唔訓既你 依家做緊咩野?

等開工

等運到

十卜

請等等

多謝呀嫂

好肚餓已經食咗嘢

Hi

努力讀書 做個有用嘅人

me2

轉會未

正確

Push